人仔10月完約 想轉台+轉名

用緊人仔 10月5號完約
唔會再續人仔
本身個NO.係呀媽開 想轉名+轉台
想搵D無限上網平PLAN

🐈🌬Csl 識個朋友可以幫手 一對一專人服務✨
💌Tg:
💌Whatsapp:

勁爆 1010 family plan 出機優惠送Apple Watch40 mm(series4) ,AirPod 2 1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解